點解老母咁撚鐘意唔敲門衝入黎

有時換緊衫佢都可以開門
要我話 換緊衫呀 佢先會閂番門出去
訓緊覺果時又會大大聲開門入黎
嚇到五魂唔見七魄
仲要星期日晏晝訓個晏覺姐
本身發緊夢 就咁俾人嘈醒
真係好撚戇鳩

鎖門瞓啦咁大個人

然後老母就會拍爛道門入去

門都拆左你
嘈一大輪仲要你解釋你點解要鎖

虛心一問咩人有五魂
我識既都係得三魂

想睇你有無打J

我瞓覺yim埋門
有時起身換緊衫 我老竇都撞入嚟
鬧佢又唔係

呢招好波
樓主快啲學

你傻架?

冇野做

將個鎖改做biolock

幾好喎

房門個鎖淨係可以閂門， 鎖唔到，想換鎖

唔想知你條死基佬d野呀